【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

民調眾籌LINK﹕
我地需要80萬資金做今次民調及籌備公投
而家先得36萬(45%左右)

跪求大家支持....無錢無得做到12月
求推POST & 課金

大家好，我地係一群熱愛香港的小市民
我地同鍾庭耀教授都有同有共同理念....就係強大的民意可以擊倒極權政府

重覆的野我唔再多講，可以睇返我舊POST
簡單來說，鍾庭耀教授會幫我地整份民調，比我地香港人凝聚香港人本土內部共識，堅決咁話比個港共政府聽，香港人一撚定要你交出真相及回應市民要求，同時亦會係一份強而有力的國際文宣

第三&四期民調報告出左，好快好快好快會出第五期﹕

第三期民調報告

63%香港人認為警方喺 7.21 事件同黑社會合作

60%香港人認為警察之中混入咗中國公安或者武警

53%香港人支持香港人權與民主法案

41%香港人支持不合作運動

58%香港人支持杯葛或支持個別品牌或者商店嚟表達對《逃犯條例》修訂風波嘅立場

第四期民調報告

64%香港人贊成向國際社會求助

71%香港人反對將區議會選舉押後舉行

67%香港人贊成警隊失控等唔專業

上面結果話比港共同全世界知，我仲係好撚不滿......

最後，補返句
光復香港時代革命
解散警隊刻不容緩
(因為洗版比ADMIN BLOCK 左一陣，遲左出POST，唔好意思)

同場加映﹕
有另一班有心人都搵左鍾庭耀教授幫手，眾籌整份 人權法的民間制裁名單，跪求眾籌緊，大家可以留意最新發展

民調眾籌LINK﹕
[b]我地需要80萬資金做今次民調及籌備公投
而家先得36萬(45%左右)

跪求大家支持....無錢民調無得做到12月[/b]
求推POST & 課金[/size=5]

前POST
POST 1﹕
POST 2﹕
POST 3﹕
POST 4﹕
POST 5﹕
POST 5﹕
POST 6﹕

推

ths雞巴

幫推

ths長巴

ths我巴

ths g巴

ths

PUSH

幫推
估唔到呢個post咁少人推

ths尼巴

ths狗糧巴

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

ths夜巴

曱甴平

ths紅巴
求幫推

ths大巴

每人課$50 都得啦
畀啲力啊

推！！！！

警甴

Ok 課

即課

係ar ths藍巴

ths紅巴

ths永巴

ths餅巴

ths手巴

Tui

唔洗客氣
我都係盡返真正鍵盤戰士ge責任啫

ths瓦全巴

求幫推

有無放係fb, ig, 或其他social media個度?
多D機會比其他人睇到
連登好多都學生無咩錢

push

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

唔知點好

會唔會啲啲fb page呀？
例如潘小濤呀 Leo ball 之類
最緊要多人見到

Push 我地就係要呢啲

我宣布三罷籌備工作正式開始

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

我宣布三罷籌備工作正式開始

無知一問 咩民調公投要用80萬？

其實持續有公信力既民調好有用，點解咁少人講

Push

因為要run 3 個月以上持績追蹤民情
再籌備公投

雖然會借位，但都thx

因為我發現一個人喺同一個post推post效率好慢
我咁樣推會多d reach
同樣地我會喺其他post留你呢個post條link

thc

你剩放連登無用，等多d知應放上去fb 唔係你有排都唔夠數。

甴近平

thx我諗諗佢

thx c巴

點解民調要錢
sorry我係無知垃圾

咁多眾籌 都係捐返去真係幫到前線算

pish

習曱甴

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

我唔信

已捐

可唔可以直接 全民公投 支唔支持五大訴求
而家呢啲數字到喉唔到肺
同埋民調永遠有得嘈可信性
一人一票就冇得反駁

我唔信呢d 民調 推

done

仲有 民調可以俾我哋準確咁自己評估形勢
始終要贏係需要大部分人嘅合作/共識
講緊係全香港 唔係淨係連登仔
我哋自己整嘅poll 好大機會係圍緊爐
搵pori 做個sampling 方法會好好多

推推推

窮撚都捐

又唔講個受訪基數幾大，講咩xx % 香港人？用受訪者先正確咪誤導人啦，公信力會下降嫁

ths巴打
我係post 1-3都有講， 但太多字無人睇，所以先講到咁簡單

ths大野巴

ths叻哥

ths x無限次 3 家姐巴

今次係持績追蹤，會睇一個問題長時間

已課!

最重要既野都唔講，你做咩民調呀？比位人入，又要搞眾籌就算去到而家，你都未覆我，叫我睇返post 1-3 , 食屎啦你，凈係掛住錢，抵你無人支持

基數都唔撚提，都唔知你用左d 錢黎做咩撚野，是但up 個數，整到小學雞圖表就呃撚曬學生d 錢

加油

希望大家可以share出去比年長無上連登ge人

推呀

D錢點用有幾多？

差一半呀

即paid!

pishhhhhhh

ths巴

又見la

可以入去官網見到我地個porject
入面有詳細資料

tha 9 吹巴

ths女皇巴

ths芝士巴

thz黃金巴

曱近平

推呀plsssa

叫612批啦
點都有用過搞音響啦

想問呢個民調，啲錢會用係邊？因為對民調呢樣野無乜認識

5好意思
我應該補返條官方link, 入面有詳細資料

我貼少左條link, 有錢ge用途質疑，可以入去睇睇

Pish

連登不cheap
但愛face,HiHa!

加油 多謝巴打

已課

捐咗

多謝上面幾位巴打

tui

ths上面幾位巴打

已課幫推

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

求課金/幫推

ths時巴

焦點去晒cctv到無人理個眾籌

好，幫推

幫手推

推已捐

已課，加油

多謝上面咁多位巴打

課 + 推

仲差一半

課金呀

借位 希望聽日見到大家

和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

香港人唔係最多錢咩

推高啲

ths路巴

ths窮巴

ths毒巴

又見la不要巴 ths

推 留名

呢個都要推

Donated

已課金 幫你推

推呀！！！

推呀，再課

push
冇人可以放棄

THX

認真，點解d民調要咁貴?
同埋民記都有詳細民調，點解又要有另一個團體搞民調?
真心唔識求教唔係引罵戰

因為今次民調係每日都做，做到年尾，日日請人/安排人手追蹤民情，最後會按住民意搞個第3次全港公投(細節由民調中心再定)
計過數要80 萬

民記果d係對當時最hot topic ge事件做民調，做左一次有結果公布左就完
我地e個係想針對住今次反送中入面ge某大事情持績追蹤到年尾(會按時换入新大事件)

已捐 幫推

thx求多d幫推

捐左少少，略盡綿力。
我愛香港

多謝你t巴

推
推
推

屌你老母，又發國難財，死遠d啦垃圾
攞八十萬做民調?而家呢個階段同人講八十萬去查下香港人想要乜？屌你老臭閪。全部人一蚊都咪撚捐!! 星火或者飯卷有用過一百倍。叫撚到你呢d人渣消費香港真係燥到仆街。
你老母就各有各做，你而家係消費自己人。借機發國難財，呢到無人同你係兄弟!!
整幾個爛chart出黎就乞八十萬？

推POST + 已課金

ths跑巴

課左小小$100
大家加油!

加油手

肯落力做野
支持

推ar

已貨，瞭解民情好重要，幫推。

已課，瞭解民情好重要，幫推。

thx巴打

課左

係ar
可以凝聚人心 又可以比彈藥國際戰線

推啊,巴打都好堅持

幫推 巴打加油

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

A good website for English newsfeed on Hong Kong

推！

曱甴近平

係ar

幫推，巴打加油

支持下, 捐0左5舊.

53%香港人支持香港人權與民主法案
41%香港人支持不合作運動
58%香港人支持杯葛或支持個別品牌或者商店嚟表達對《逃犯條例》修訂風波嘅立場
點解得咁少%
睇嚟大家唔好對選舉太有信心呀
好危
次次對家做到好似輸咁我地呢邊就會鬆or抱住唔投都有人投既心態

好多港豬

再課

未贏呀,開左個頭炸! 手足做野推行動post呀

今個月都課左幾千

除左支持民調都要支持下手足，令到運動得以繼續多人撐下去呀

巴打見你推佐好耐
點解籌咁耐都未夠嘅

支持
金已課

今晚課